最平 $5,090 咁著數？Galaxy S10 Lite 售價曝光

虎仔 All for each and each for all
帳號：uniqlo
發文：11373
經驗：20514
發表時間：2018-11-13 11:07收錄檢舉
雖然 iPhone XR 的銷售未如理想，連累 Apple 被投資銀行調低目標股價，不過 Apple 的「廉價版」旗艦策略似乎吸引 Samsung 仿效。最近有消息指 Samsung 會為明年發表的 Galaxy S10 系列，推出效能相若，但規格略有不同的「廉價版」旗艦，而售價可能貼近 HK$5,000。
一直有傳明年上市的 Galaxy S10 和 S10+ 都會使用 Snapdragon 8150 處理器，至於「廉價版」Galaxy S10 Lite 亦會採用這最新的 Qualcomm 處理器，不過只會有 4GB RAM 和 64GB 儲存，消費者據說亦可以選擇售價較貴的 6GB RAM、128GB 型號。至於其他規格，有指 Galaxy S10 Lite 會配備 Infinity-O 螢幕、金屬中框和機側指紋辨識，相機則為垂直式雙鏡頭配置。

消息指 Samsung 會在明年 2 月底舉行的 MWC 2019 發表 Galaxy S10 系列，三款機 S10、S10+ 和 S10 Lite 會同時發表。而 S10 Lite 的定價將會介乎 650 至 750 美元（折合 HK$5,093 至 $5,876）。

lite都咁貴，後面仲有s10/s10+

算數啦 三叔 成五千蚊我去買apple 好過

m字額算吧啦

成皮野買電子垃圾

s9一出公開價都6千啦

我覺得今次佢會學apple,s10+要成皮野

真心對Samsung 失望
用咗咁多年仲lag
Spare 機華碩 華威 仲快過佢
唉

S系列唔會既...但我估最高配備果部應該8000走唔甩，等3個月買跌成千

如果三叔佢日後都搞M額 我都唔會買 但最起碼呢部唔會先

samsung好似講過一定唔會用m額，但係又有申請m額專利

聽就咁聽 M字設計本身就係個缺陷其實都唔知有咩好追捧

佢搞mon底鏡頭，但個鏡頭會見到唔會隱藏

放係中間成個家燕媽媽咁

左上角都ok

最近啲流出圖都係中間 如果最後係角位都唔錯

以one plus 6t under glass fingerprint都唔難
如果夾硬開孔好怪

平價s10 lite 應該係用infinity v
貴機用infinity o

如果真係呢個樣，寧願佢出平頭仲好

係邁向underscreen camera嘅一大步
起碼鏡頭對上唔會黑咗冇用

繼續用曲mon就算鳩數啦

寧願佢平，一粒墨阻鳩住哂

最新消息 平面 曲面都 infinity O